webpackJsonp([1,4],{

/***/ 316:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__ = __webpack_require__(483);
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return ConferenceKeynote; });
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "b", function() { return ConferenceAm1; });
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "c", function() { return ConferencePm1; });
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "d", function() { return ConferencePm2; });

var ConferenceKeynote = {
    enable: true,
    time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timeKeynote,
    room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room1,
    title: "Omnimed, une entreprise inspirante de la r\u00E9gion de l\u2019Estrie.",
    resume: "\n    Pour cette seconde \u00E9dition, nous avons le plaisir d'accueillir Xavier Boilard, \n    pr\u00E9sident-directeur g\u00E9n\u00E9ral de l\u2019entreprise Omnimed, une entreprise inspirante de la \n    r\u00E9gion de l\u2019Estrie.<br><br>\n    Fond\u00E9e par le Dr Jean Boilard en 1984, la compagnie se nomme alors Caduceus et est \n    sp\u00E9cialis\u00E9e dans le d\u00E9veloppement et la commercialisation d\u2019outils de gestion pour les \n    cliniques m\u00E9dicales. <br><br>\n    Convaincu que le besoin en outils de gestion est beaucoup plus grand que ce qu\u2019offre Caduceus, \n    il fonde alors Omnimed, en 1998. <br><br> \n    \u00AB Mon p\u00E8re disait que lorsqu'il avait commenc\u00E9 \u00E0 pratiquer, la m\u00E9decine \u00E9tait une science, \n    et que c'\u00E9tait devenu un art; celui de deviner ce que tu ne sais pas, car le patient ne \n    donne jamais toute l'information et le m\u00E9decin a tr\u00E8s rarement acc\u00E8s \u00E0 toutes ses \n    consultations pr\u00E9c\u00E9dentes. \u00C0 la fin de la journ\u00E9e, il \u00E9tait hant\u00E9 par le doute, l'id\u00E9e \n    qu'il avait pu se tromper et faire la mauvaise d\u00E9duction. C'est pour r\u00E9duire ce doute \n    qu'il a imagin\u00E9 un dossier \u00E9lectronique partag\u00E9. \u00BB - Xavier Boilard, PDG d'Omnimed et \n    fils de Dr Boilard <br><br>\n    Depuis ses d\u00E9buts, l\u2019entreprise est l\u2019une des pionni\u00E8res sur le march\u00E9 \u00E9mergent de \n    l\u2019informatique m\u00E9dicale au Qu\u00E9bec et est devenue au fil des ann\u00E9es leader en mati\u00E8re \n    de d\u00E9veloppement logiciel.<br><br>\n  ",
    company: "Omnimed",
    presenters: [
        {
            name: "Xavier Boilard",
            picture: "assets/speakers/xavier-boilard.png",
            bio: "<br>",
        },
    ],
};
var ConferenceAm1 = [
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timeAM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room1,
        title: "Faciliter le passage d'une organisation r\u00E9active \u00E0 cr\u00E9ative",
        resume: "\n      Les organisations d'aujourd'hui sont des entit\u00E9s qui doivent d\u00E9sormais composer \n      avec une complexit\u00E9 sans cesse grandissante. Les enjeux multiculturels, multi-g\u00E9n\u00E9rationnels, \n      les besoins changeants, la technologie, sont tous de plus en plus complexes. Les structures \n      organisationnelles en place peinent \u00E0 maintenir le cap et l'adaptation est difficile, \n      ce qui cause des d\u00E9lais, de la frustration et du stress.<br><br>\n\n      Il y a un besoin de naviguer collectivement \u00E0 travers cette complexit\u00E9 en tant qu'organisation \n      afin de r\u00E9pondre au besoin d'adaptation rapide. Les entreprises d'aujourd'hui cherchent \u00E0 cr\u00E9er \n      une exp\u00E9rience plus riche, autant pour leurs clients que leurs employ\u00E9s. La communication, les \n      relations et les \u00E9changes deviennent alors encore plus importants, mais sont aussi plus complexes.<br>\n      - Comment faciliter la communication entre les diff\u00E9rents secteurs de l'organisation?<br>\n      - Comment engager les gens sur une base quotidienne quant \u00E0 une intention globale?<br>\n      - Comment connecter les gens entre eux pour cr\u00E9er un mouvement coh\u00E9rent?<br>\n      - Comment \u00E9viter les mauvaises interpr\u00E9tations?<br><br>\n      \n      Pour faire tout cela, il faut d\u00E9velopper des comp\u00E9tences qui sont aujourd&#39;hui majoritairement \n      d\u00E9ficientes dans la plupart des entreprises :<br><br>\n\n      - Prise de perspective inter unit\u00E9/d\u00E9partement<<br>\n      - Initier et entretenir des conversations de qualit\u00E9<br>\n      - Pr\u00E9sence compl\u00E8te<br>\n      - Connaissance du fonctionnement humain<br>\n      - Intelligence \u00E9motionnelle<br>\n      - Poser les bonnes questions<br><br>\n      \n      Que ce soit entre deux personnes, une \u00E9quipe de travail, un d\u00E9partement, un secteur ou \n      l'entreprise tout enti\u00E8re, la facilitation organisationnelle dynamise les \u00E9changes \u00E0 tous \n      ces niveaux et aide \u00E0 dissoudre les silos qui freinent l'\u00E9volution d'une organisation. La \n      conf\u00E9rence se veut une exploration de ce sujet ainsi qu'une exp\u00E9rience directe de la facilitation \n      pour comprendre l'effet sur un groupe et les r\u00E9percussions sur l\u2019organisation.\n    ",
        company: "Pyxis",
        presenters: [
            {
                name: "Dave Jacques",
                picture: "assets/speakers/dave-jacques.png",
                bio: "\n          Facilitateur organisationnel et coach Agile, Dave Jacques aide les groupes et les individus \n          \u00E0 d\u00E9velopper leur plein potentiel en leur offrant un environnement cr\u00E9atif pour comprendre et \n          grandir. Il est passionn\u00E9 par les dynamiques d\u2019\u00E9quipe, le d\u00E9veloppement humain et l\u2019utilisation \n          de l\u2019ensemble du corps dans la recherche d\u2019une communication de qualit\u00E9.\n        ",
            },
            {
                name: "Gilles Duchesne",
                picture: "assets/speakers/gilles-duchesne.png",
                bio: "\n          Passionn\u00E9 par l\u2019humain, l\u2019innovation et les id\u00E9es \u00E9mergentes, Gilles se sp\u00E9cialise \u00E0 cr\u00E9er \n          et entretenir du mouvement et de l\u2019alignement dans les organisations en misant avant tout sur \n          une durabilit\u00E9 humaine. Il agit en tant que facilitateur organisationnel et coach Agile avec \n          Pyxis Technologie depuis 8 ans et oeuvre entre autres aupr\u00E8s des grandes organisations \n          gouvernementales, financi\u00E8res et du domaine des assurances \u00E0 Qu\u00E9bec\n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timeAM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room2,
        title: "Perspective d'IBM Bromont sur le r\u00F4le des gestionnaires de premi\u00E8re ligne en mode Lean/Agile",
        resume: "\n      Le r\u00F4le de gestionnaire de premi\u00E8re ligne lors d'une transformation agile d'une organisation \n      n'est pas toujours tr\u00E8s clair. Bien qu'il existe un peu de litt\u00E9rature sur le sujet, le focus \n      est surtout mis sur le concept d'\u00E9quipe autog\u00E9r\u00E9. Quel est donc le r\u00F4le d'un gestionnaire \n      pendant et apr\u00E8s une transformation Agile?<br><br>\n      Une \u00E9quipe de gestionnaire de diff\u00E9rentes fonctions de l'entreprise s'est pench\u00E9e sur cette \n      question afin de d\u00E9finir ce r\u00F4le. L'objectif de la conf\u00E9rence est de pr\u00E9senter cette r\u00E9flexion \n      et les applications pratiques que nous vivons en lien avec cela chez IBM Bromont.\n    ",
        company: "IBM",
        presenters: [
            {
                name: "Benoit Lapointe",
                picture: "assets/speakers/benoit-lapointe.png",
                bio: "\n          Benoit Lapointe est \u00E0 l'emploi d'IBM Bromont depuis 2001. Depuis pr\u00E8s de 10 ans, \n          il a exp\u00E9riment\u00E9 plusieurs approches : Rational Unified Process, Lean Software Developpement \n          (Kanban), eXtreme Programming, Scrum et Scaled Agile Framework.<br><br>Il est IBM Systems \n          Agile Champion pour l'usine de Bromont ce qui fait de lui un acteur important \u00E0 la mise \n          en place de l'approche Agile/Scrum pour l'ensemble de l'usine. Dans le cadre de sa ma\u00EEtrise \n          en administration des affaires (MBA), Benoit s'est int\u00E9ress\u00E9 \u00E0 l'int\u00E9gration des valeurs \n          et principes agiles dans la gestion de projet non reli\u00E9 aux technologies de l'information. \n          En plus d'accompagner une \u00E9quipe de recherche et d\u00E9veloppement dans son parcours vers \n          l'agilit\u00E9, il est impliqu\u00E9 au niveau des diff\u00E9rents bureaux de projets de l'usine de Bromont \n          pour faire de l'accompagnement.<br><br>Finalement, Benoit est charg\u00E9 de cours pour l\u2019\u00E9cole \n          de gestion de l\u2019universit\u00E9 de Sherbrooke. Il enseigne le cours de gestion des op\u00E9rations \n          pour les \u00E9tudiants \u00E0 la maitrise en administration des affaires (MBA).\n        ",
            }
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timeAM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room3,
        title: "DDD et programmation fonctionnelle : des alli\u00E9s naturels",
        resume: "\n      La popularit\u00E9 du DDD est \u00E0 la hausse dans les derni\u00E8res ann\u00E9es avec la mont\u00E9e des \n      micro-services et dans un contexte d\u2019architecture \u00E9volutive \u201CAgile\u201D.<br><br>\n\n      Lorsqu\u2019on pense au sujet du Domain-Driven Design, on pense naturellement \u00E0 une \n      impl\u00E9mentation dans un langage orient\u00E9 objet. Mais, peut-on imaginer des Bounded \n      Contexts et des Shared Kernels lorsque nous utilisons un paradigme ax\u00E9 sur les \n      fonctions? C\u2019est ce que vous apprendrez dans cette pr\u00E9sentation.<br><br>\n    \n      En utilisant des requis r\u00E9alistes, nous mod\u00E9liserons un domaine d\u2019affaires avec le \n      langage F#. Tout en b\u00E2tissant du code sous la forme d\u2019une documentation ex\u00E9cutable, \n      nous travaillerons \u00E0 \u00E9liminer le plus d\u2019effets de bord possibles en rendant les \u00E9tats \n      ill\u00E9gaux non-repr\u00E9sentables.<br><br>\n    \n      Aucune connaissance de F# n\u2019est n\u00E9cessaire pour appr\u00E9cier la pr\u00E9sentation. Il s\u2019agit \n      d\u2019une introduction.<br><br>\n      <strong>Public cible</strong>: D\u00E9veloppeurs.\n    ",
        company: "Elapse",
        presenters: [
            {
                name: "Olivier Lafleur",
                picture: "assets/speakers/olivier-lafleur.png",
                bio: "\n          Curieux de nature et aimant explorer de nouvelles technologies, Olivier aime aider les gens \n          \u00E0 avoir plus de plaisir \u00E0 d\u00E9velopper du logiciel de qualit\u00E9. Il agit chez Elapse en tant \n          que mentor technique et il aide \u00E0 mettre en place de nouveaux processus qui visent \u00E0 am\u00E9liorer \n          le professionnalisme des programmeurs. Olivier est aussi enseignant au C\u00E9gep, o\u00F9 il adore \n          transmettre sa passion des bonnes pratiques et du clean code.\n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timeAM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room4,
        title: "Kanban: livrer plus vite sans noyer vos \u00E9quipes",
        resume: "\n      Lors de cet atelier, vous serez en comp\u00E9tition avec plusieurs \u00E9quipes Kanban et devrai \n      livrer un maximum de valeur \u00E0 l'aide de votre syst\u00E8me Kanban. Avec un animateur \u00E0 la \n      facilitation, un coach expert Kanban pour chacune des \u00E9quipes et un environnement de \n      simulation original, vous aurez tout en main pour comprendre et approfondir les principes \n      et les pratiques Kanban.<br><br>\n\n      Vous devrez travailler en \u00E9quipe afin de faire les bons choix dans l'objectif de maximiser \n      la valeur livr\u00E9e \u00E0 vos clients.<br><br>\n      \n      Alors, serez-vous les champions du d\u00E9bit de valeur?\n    ",
        company: "Facilit\u00E9",
        presenters: [
            {
                name: "\u00C9ric Lessard",
                picture: "assets/speakers/eric-lessard.png",
                bio: "\n          \u00C9ric Lessard est un coach et praticien agile depuis plus de 10 ans. Il a occup\u00E9 un \u00E9ventail \n          de r\u00F4les diff\u00E9rents dans les \u00E9quipes agiles comme d\u00E9veloppeur, analyste, chef d\u2019\u00E9quipe, \n          coordonnateur et coach. Il pr\u00E9conise une approche pragmatique et concr\u00E8te \u00E0 l\u2019agilit\u00E9, \n          visant la livraison de r\u00E9sultats par des \u00E9quipes humaines et engag\u00E9es.\n        ",
            },
            {
                name: "Alex Bergeron",
                picture: "assets/speakers/alex-bergeron.png",
                bio: "\n          Form\u00E9 en gestion de syst\u00E8mes Kanban, Alex est un passionn\u00E9 de r\u00E9alisation qui est devenu, au \n          travers de ses r\u00F4les de leadership, obs\u00E9d\u00E9 par la livraison de valeur en d\u00E9veloppement logiciel. \n          Il est maintenant un vrai geek de l\u2019agilit\u00E9 et de la pens\u00E9e syst\u00E9mique qui prend plaisir, de par \n          sa carri\u00E8re en coaching, \u00E0 partager ses connaissances et voir na\u00EEtre de fortes cultures d\u2019ing\u00E9nierie.\n        ",
            },
        ],
    },
];
var ConferencePm1 = [
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room1,
        title: "Lean Caf\u00E9: Jasons peu, mais jasons bien!",
        resume: "\n      Le comit\u00E9 Agile Tour Sherbrooke vous invite \u00E0 une session Lean Caf\u00E9 \u00E0 propos de vos questions \n      et vos d\u00E9fis concernant l\u2019agilit\u00E9. \n      Le Lean Caf\u00E9 est un atelier pour parler bri\u00E8vement et de mani\u00E8re pertinente d\u2019un ou plusieurs \n      sujets. On commence par une discussion de 7 minutes. Au terme de la p\u00E9riode, le groupe d\u00E9cide \n      si la discussion m\u00E9rite de continuer ou pas, par un vote \u00E0 main lev\u00E9e. Si le groupe vote pour \n      une prolongation, on poursuit la discussion en r\u00E9duisant la p\u00E9riode \u00E0 5 minutes. Et l\u2019on \n      continue selon l\u2019envie et l\u2019\u00E9nergie du groupe. \n      <br><br>Pour en savoir plus, consulter le \n      site \n      <a href=\"http://agilecoffee.com/leancoffee/\" target=\"_blank\">http://agilecoffee.com/leancoffee/</a>.<br><br>\n      Mathieu Boisvert, membre du comit\u00E9 organisateur, sera le facilitateur de la rencontre.<br><br>\n      <strong>Apportez vos sujets! Mettez votre expertise \u00E0 contribution!</strong>\n    ",
        company: "Agile Sherbrooke",
        presenters: [
            {
                name: "Mathieu Boisvert",
                picture: "assets/speakers/mathieu-boisvert.png",
                bio: "\n          Expert en Agilit\u00E9 depuis maintenant 2004, Mathieu est un acteur important dans l\u2019\u00E9tablissement \n          de la strat\u00E9gie d\u2019adoption des approches agiles pour de nombreuses \u00E9quipes et entreprises.<br><br>\n\n          Mathieu est \u00E9galement, un charg\u00E9 de cours \u00E0 la Chaire de gestion de projet de l\u2019UQAM et au \n          Centre de formation continue de la Facult\u00E9 de g\u00E9nie de l\u2019Universit\u00E9 de Sherbrooke, \n          un formateur reconnu par Scrum.org, un conf\u00E9rencier actif dans la communaut\u00E9 agile \n          et le coauteur, avec Sylvie Trudel, du livre \u00AB Choisir l\u2019Agilit\u00E9 : du d\u00E9veloppement \n          logiciel \u00E0 la gouvernance \u00BB, paru dans la collection InfoPro chez DUNOD.\n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room2,
        title: "Quand les contributeurs tardent \u00E0 contribuer: les silos organisationnels qui freinent souvent la v\u00E9locit\u00E9 des \u00E9quipes.",
        resume: "\n      John F Kennedy a dit, en 1961 \"My fellow Americans, ask not what your country can do for \n      you, ask what you can do for your country\". On pourrait adapter cette phrase pour plusieurs \n      \u00E9quipes en soutien \u00E0 des projets de solutions d'affaires ... \"Oh toi projet, qui a besoin \n      de mon soutien pour accomplir ta mission, comment puis-je t'aider efficacement ?\". La \n      r\u00E9alit\u00E9 est tout autre, malheureusement... Les \u00E9quipes de support - qu'elles soient \n      technologiques, l\u00E9gales, communicationnelles - sont souvent organis\u00E9es en silo hi\u00E9rarchiques \n      et sont r\u00E9gies par leurs propres r\u00E8gles et contraintes. L'appel \u00E0 ces \u00E9quipes devient \n      souvent - pour les \u00E9quipes agiles - un parcours du combattant avec une multitude de \n      petites batailles. Nous explorerons, au cours de cette conf\u00E9rence, l'\u00E9tat de lieux et \n      les pistes de r\u00E9flexions et d'am\u00E9liorations qui pourraient aider ces \u00E9quipes essentielles \n      \u00E0 soutenir efficacement les projets agiles.Un peu de Lean, un grain de Management 3.0, \n      un soup\u00E7on de gestion matricielle ... les solutions possibles sont probablement un amalgame \n      d'outils et de techniques. Venez explorer avec nous !\n    ",
        company: "Levio",
        presenters: [
            {
                name: "Nathalie Ferron",
                picture: "assets/speakers/nathalie-ferron.png",
                bio: "\n          Nathalie Ferron poss\u00E8de plus de trente ann\u00E9es d\u2019exp\u00E9rience dans le domaine des \n          technologies de l\u2019information. Depuis les dix derni\u00E8res ann\u00E9es, celle-ci est \n          principalement intervenue dans des mandats n\u00E9cessitant de cr\u00E9er des opportunit\u00E9s \n          d\u2019innovation et de changements organisationnels afin \u00E0 mettre en place des gains \n          de productivit\u00E9, des diminutions de budget tout en gardant la qualit\u00E9 et la \n          satisfaction des milieux d\u2019affaires. Nathalie navigue ais\u00E9ment dans diff\u00E9rents \n          concepts de transformation et de bonnes pratiques principalement avec des approches \n          agile et lean.<br><br>\n\n          Elle a eu la chance de participer activement \u00E0 la mise en place de contextes agiles \n          dans le cadre de grandes transformations organisationnelles. Elle accompagne \u00E9galement \n          les \u00E9quipes projet afin de les aider \u00E0 faire un virage plus ax\u00E9 sur le produit, la \n          solution d'affaires.<br><br>\n        \n          Reconnue par ses pairs comme une excellente communicatrice, elle anime r\u00E9guli\u00E8rement \n          des ateliers de facilitations et donne de la formation et des conf\u00E9rences sur son \n          sujet pr\u00E9f\u00E9r\u00E9 : l'agilit\u00E9 sous toutes ses formes, une agilit\u00E9 agnostique qui reconnait \n          qu'aucun mod\u00E8le n'est LA recette, et que le \"quoi\" et le \"comment\" doivent d'abord \u00EAtre \n          d\u00E9termin\u00E9s en fonction du client, de son contexte et d'une vision strat\u00E9gique plus \n          grande que la simple initiative.<br><br>\n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room3,
        title: "Fatigu\u00E9(e)s de mijoter les m\u00EAmes recettes ? Portez l\u2019esprit d\u2019innovation \u00E0 \u00E9bullition !",
        resume: "\n      A toute \u00E9poque, des d\u00E9fis impossibles aux yeux de tous ont \u00E9t\u00E9 relev\u00E9s par des \u00E9quipes emmen\u00E9es \n      par des individus \u00AB ordinaires \u00BB consid\u00E9r\u00E9s depuis comme des visionnaires.<br><br>\n\n      - Comment d\u00E9passer nos limites pour croire en nos r\u00EAves?<br>\n      - Comment chacun de nous peut partager sa vision d'un meilleur \u00E0 venir, d'un improbable possible?<br>\n      - Comment amener nos collaborateurs \u00E0 sortir des sentiers battus et r\u00E9veiller en eux la flamme de \n      l\u2019innovation?<br><br>\n      \n      D\u00E9roulement de la s\u00E9ance<br>\n      En se pr\u00EAtant \u00E0 un jeu de r\u00F4les (nous sommes George Lucas r\u00EAvant d'aventures spatiales en 1973), \n      nous \u00E9changerons sur les limites \u00E0 d\u00E9passer pour rendre le r\u00EAve possible et les moyens pour lib\u00E9rer \n      l'innovation avec ceux que nous aurons convaincu de suivre. Cet exercice fera appara\u00EEtre une d\u00E9marche \n      originale que le conf\u00E9rencier d\u00E9montrera en r\u00E9alisant un r\u00EAve personnel devant les participants.<br><br>\n      \n      Audience cibl\u00E9e<br>\n      Tout le monde. Les participants qui retireront le plus de cette conf\u00E9rence sont ceux qui entreront \n      avec l'envie sinc\u00E8re d'inspirer leur entourage \u00E0 sortir des sentiers battus.<br>\n    ",
        company: "Facilit\u00E9",
        presenters: [
            {
                name: "Valery Germain",
                picture: "assets/speakers/valery-germain.png",
                bio: "\n          Conseiller en informatique depuis vingt ans, baignant avec bonheur dans l\u2019agilit\u00E9 depuis 2010, \n          j\u2019ai d\u00E9couvert l\u2019agilit\u00E9 dans un projet Scrum et n\u2019ai jamais regard\u00E9 en arri\u00E8re depuis. \n          J\u2019interviens depuis comme Scrum Master, coach agile et formateur. Depuis deux ans, je mets \n          ma passion, mes connaissances, ma cr\u00E9ativit\u00E9 et mon savoir-\u00EAtre au service de la transformation \n          agile d\u2019un grand organisme public. Mon implication dans le Centre d\u2019Excellence Agile de Facilit\u00E9 \n          me permet de nourrir mon insatiable envie de faire rayonner l\u2019agilit\u00E9.\n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM1,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room4,
        title: "Atelier de User Story Mapping",
        resume: "\n      Le User Story Mapping est une activit\u00E9 collaborative tr\u00E8s simple. On explore les besoins d'un usager \n      alors qu'il utilise notre produit et on construit un mod\u00E8le visuel de ces besoins.  L'activit\u00E9 \n      rend explicite la direction du produit sous la perspective de l'usager et facilite la planification \n      des mises en productions.<br><br>\n      L'atelier sugg\u00E9r\u00E9 permet aux participants de vivre pleinement l'exp\u00E9rience afin qu'ils puissent la \n      reproduire dans leur environnement. Il s'adresse autant aux d\u00E9veloppeurs, aux propri\u00E9taires de produits, \n      qu'aux Scrum masters.<br><br>\n      But: Donner aux participants les outils et les connaissances afin qu'ils puissent incorporer le User \n      Story Mapping dans leur travail.\n    ",
        company: "Pyxis",
        presenters: [
            {
                name: "Christian B\u00E9lisle",
                picture: "assets/speakers/christian-belisle.png",
                bio: "\n          Dans le domaine du d\u00E9veloppement logiciel depuis 2000, Christian s\u2019est toujours d\u00E9marqu\u00E9 \n          comme quelqu\u2019un qui apprend rapidement et qui reste toujours \u00E0 l\u2019aff\u00FBt des nouveaut\u00E9s \n          technologiques. Gr\u00E2ce \u00E0 son exp\u00E9rience, il est en mesure de s\u2019adapter facilement aux \n          diff\u00E9rents d\u00E9fis qui s\u2019offrent \u00E0 lui. C\u2019est en 2006 qu\u2019il a eu la chance de suivre un cours \n          de formation sur Scrum avec Pyxis Technologies et ce fut le d\u00E9but d\u2019une longue relation \n          avec l\u2019Agilit\u00E9. Depuis ce temps, il porte une attention constante \u00E0 la recherche de m\u00E9thodes \n          de travail optimales, qu\u2019elles soient de nature technologique ou organisationnelle. \n          Lorsque les bases du projet sont \u00E9tablies, il sait s\u2019investir corps et \u00E2me dans la livraison \n          de produits exceptionnels. Ayant joint l\u2019\u00E9quipe Pyxis en 2016, Christian souhaite de tout \n          son c\u0153ur pouvoir am\u00E9liorer le monde, une it\u00E9ration \u00E0 la fois\n        ",
            },
            {
                name: "Luc St-Laurent",
                picture: "assets/speakers/luc-stlaurent.png",
                bio: "\n          Luc est un professionnel certifi\u00E9 Scrum (CSP) et un coach Agile \u00E0 Pyxis. Il a \n          commenc\u00E9 son parcours dans les technologies il y a plus de 20 ans, bien avant \n          d\u2019adopter les valeurs Agiles en 2007 comme Product Owner. Facilitateur et coach, \n          il se d\u00E9voue maintenant \u00E0 aider les \u00E9quipes et leurs gestionnaires \u00E0 mieux collaborer \n          afin de livrer un meilleur produit entre les mains de l\u2019utilisateur.<br><br>\n\n          En tant que conf\u00E9rencier, Luc a offert des conf\u00E9rences et des ateliers aux communaut\u00E9s \n          d\u2019Agile Qu\u00E9bec et d\u2019Agile Montr\u00E9al ainsi qu\u2019aux participants des Agile Tours de Qu\u00E9bec, \n          Montr\u00E9al et Sherbrooke.\n        ",
            },
        ],
    },
];
var ConferencePm2 = [
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM2,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room1,
        title: "Ce que Scrum n\u2019est pas",
        resume: "\n      Scrum est un cadre qui a fait ses preuves. Malheureusement, beaucoup de fausses croyances \n      \u00E0 propos de ce que Scrum implique et repr\u00E9sente causent l\u2019\u00E9chec de nombreuses transformations \n      agiles. Que ce soit pour vous outiller en vue de votre prochaine transformation ou pour \n      diagnostiquer vos pratiques actuelles, cette conf\u00E9rence vous propose d\u2019explorer plusieurs \n      de ces croyances ainsi que des pistes de solution.\n    ",
        company: "Coveo",
        presenters: [
            {
                name: "Jean-Francois Morel",
                picture: "assets/speakers/jeanfrancois-morel.png",
                bio: "\n          Jean-Fran\u00E7ois Morel, 43i\u00E8me de G\u00E9nie Informatique, Sherbrooke et MBA en affaires \n          \u00E9lectroniques, Laval. Agiliste de vocation et fan fini de jeux de soci\u00E9t\u00E9 (Individuals \n          and interactions\u2026), il a directement supervis\u00E9 plus d'une dizaine d'\u00E9quipes au cours \n          des 12 derni\u00E8res ann\u00E9es et autant de transformations agiles dans des domaines aussi \n          vari\u00E9s que le jeu vid\u00E9o, la dentisterie num\u00E9rique et la recherche intelligente. \n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM2,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room2,
        title: "Livrer de la valeur en production \u00E0 chaque it\u00E9ration gr\u00E2ce \u00E0 l\u2019int\u00E9gration et au d\u00E9ploiement en continu (CI/CD)",
        resume: "\n      L\u2019int\u00E9gration continue (CI) et le d\u00E9ploiement en continu (CD) sont souvent consid\u00E9r\u00E9es comme \n      des pratiques purement technologiques, ou li\u00E9es \u00E0 la mise en production. Pourtant, avec la \n      gestion du code source et les principes it\u00E9ratifs, nous consid\u00E9rons que ce sont des piliers \n      essentiels d\u2019une pratique agile saine et efficace. Chez PMCtire.com, ces principes constituent \n      le prisme principal \u00E0 travers lequel nous nous appuyons pour livrer de la valeur en production \n      \u00E0 chaque it\u00E9ration, soit \u00E0 chaque semaine.<br><br>\n\n      Venez entendre comment ces principes it\u00E9ratifs, l\u2019int\u00E9gration continue et le d\u00E9ploiement continus \n      nous ont permis d\u2019acc\u00E9l\u00E9rer et de mieux contr\u00F4ler ces boucles it\u00E9ratives et nos mises en \n      production. Nous expliquerons comment Gitlab et ses outils de CI/CD (qui sont Open Source) \n      nous aident \u00E0 supporter notre pratique. \u00C0 travers notre retour d\u2019exp\u00E9rience, nous poserons \n      un regard pragmatique et critique sur les pratiques Agile et Scrum. Int\u00E9ressant peu importe \n      l\u2019outil que vous utilisez.\n    \n    ",
        company: "PMC Tire",
        presenters: [
            {
                name: "Benoit St-Andre",
                picture: "assets/speakers/benoit-st-andre.png",
                bio: "\n          Benoit est Vice-pre\u0301sident Technologies / CTO chez PMCtire.com. Durant les 20 dernie\u0300res anne\u0301es, \n          Benoit a contribue\u0301 a\u0300 la vision technologique et l\u2019imple\u0301mentation de technologies Web a\u0300 titre \n          de gestionnaire de de\u0301veloppement, de conseiller technologique et de consultant pour plusieurs \n          organisations du monde de l\u2019entreprise, du gouvernement et de l\u2019e\u0301ducation, particulie\u0300rement \n          en lien avec les logiciels libres et Open Source. Il oeuvrait pre\u0301ce\u0301demment a\u0300 titre d\u2019intrapreneur \n          a\u0300 l\u2019innovation au sein de Wolters Kluwer Canada ou\u0300 il dirigeait une e\u0301quipe de de\u0301veloppement de\n          produits innovants et a contribue\u0301 a\u0300 l\u2019ame\u0301lioration des processus agile pour les e\u0301quipes de \n          de\u0301veloppement. \n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM2,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room3,
        title: "10 erreurs fr\u00E9quentes \u00E0 \u00E9viter pour un Product Owner",
        resume: "\n      Entre la th\u00E9orie et la pratique du r\u00F4le du PO, nous allons partager notre exp\u00E9rience pratique de\n      coaching de PO \u00E0 travers des exemples concrets du v\u00E9cu des \u00E9quipes Scrum en identifiant les\n      erreurs potentielles et proposer des pistes de solutions pour \u00E9viter ces erreurs.\n    ",
        company: "",
        presenters: [
            {
                name: "Mohamed Arezki ",
                picture: "assets/speakers/mohammed-arezki.png",
                bio: "\n          Mohamed est un coach en transformation Agile et Scrum Master senior depuis plus de 5 ans.  Il\n          accompagne actuellement les \u00E9quipes de d\u00E9veloppement et de projets \u00E0  la banque nationale. Il\n          a plus de dix ans d\u2019exp\u00E9rience dans la gestion des \u00E9quipes de d\u00E9veloppement (Software,\n          Hardware et Contr\u00F4le de qualit\u00E9). Il a particip\u00E9 \u00E0 la mise en place de l\u2019approche Agile/Scrum\n          chez Sherweb, CCH et BNC avec des \u00E9quipes multidisciplinaires et auto-organis\u00E9es. Il est certifi\u00E9\n          CSM et PMI-ACP. Mohamed est un des fondateurs et membre actif de la Communaut\u00E9 Agile de\n          Sherbrooke. Il a obtenu sa ma\u00EEtrise en informatique \u00E0 l\u2019universit\u00E9 de Sherbrooke en 2001.\n        ",
            },
        ],
    },
    {
        enable: true,
        time: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["a" /* Time */].timePM2,
        room: __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__consts__["b" /* Room */].room4,
        title: "Management 3.0 par la pratique",
        resume: "\n      Le management en entreprise est encore une question de hi\u00E9rarchie, avec des donneurs \n      d\u2019ordres et des ex\u00E9cutants. La tendance am\u00E8ne votre organisation \u00E0 prendre un virage \n      agile, avec des \u00E9quipes auto-organis\u00E9es. Il ne s\u2019agit plus uniquement d\u2019un rapport \n      hi\u00E9rarchique entre salari\u00E9s mais d\u2019une collaboration bas\u00E9e sur la communication et \n      l\u2019\u00E9change. Mais comment mettre cette collaboration concr\u00E8tement en pratique ?  Cet \n      atelier vise \u00E0 vous mettre en situation \u00E0 travers quelques outils du management 3.0 \n      simples et faciles \u00E0 mettre en place. Vous pourrez ainsi exp\u00E9rimenter les principes \n      du Management 3.0 expos\u00E9s par Jurgen Appelo et r\u00E9fl\u00E9chir \u00E0 la mise en place de ces \n      outils dans le contexte de votre organisation.\n    ",
        company: "Levio",
        presenters: [
            {
                name: "Jean-Marie Perrono",
                picture: "assets/speakers/jm-perrono.png",
                bio: "\n          Sp\u00E9cialis\u00E9 en architecture des syst\u00E8mes et en m\u00E9thodologies de d\u00E9veloppement, notamment \n          dans des contextes orient\u00E9s objets, Jean-Marie Perrono a tout naturellement \u00E9t\u00E9 conduit \n          \u00E0 se passionner d\u00E8s 2003 pour les approches agiles comme Scrum, d'abord en tant que membre \n          d'\u00E9quipe, puis en tant que Scrum Master certifi\u00E9 et coach Agile.<br><br>\n          L'agilit\u00E9 est devenue sa seconde passion. Du d\u00E9veloppement pilot\u00E9 par les tests aux bonnes \n          pratiques de transformation agile des organisations, il accompagne, il forme et conseille.<br><br>\n          Bon p\u00E9dagogue, son exp\u00E9rience lui permet maintenant de situer ses interventions au niveau de la \n          formation et de l'accompagnement des \u00E9quipes dans leur transition vers l'agilit\u00E9, ainsi que de la \n          sensibilisation des organisations aux impacts induits par ces pratiques.\n        ",
            },
        ],
    },
];
//# sourceMappingURL=conference.js.map

/***/ }),

/***/ 317:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return Room; });
var Room = {
    room1: 'Salle 1',
    room2: 'Salle 2',
    room3: 'Salle 3',
    room4: 'Salle 4',
};
//# sourceMappingURL=room.js.map

/***/ }),

/***/ 318:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return Variables; });
var Variables = {
    eventBriteLinkActive: true,
    eventBriteLink: 'https://www.eventbrite.ca/e/billets-agile-tour-sherbrooke-2018-44660954116',
    eventLocation: "2500, boul. de l'Universit\u00E9<br>Sherbrooke (Qu\u00E9bec) J1K 2R1",
    eventDate: 'Samedi 26 Mai 2018',
    eventHours: 'De 9H @ 16H',
    eventPrice: '50$ / personne',
    room4: 'Salle 4',
};
//# sourceMappingURL=variables.js.map

/***/ }),

/***/ 372:
/***/ (function(module, exports) {

function webpackEmptyContext(req) {
	throw new Error("Cannot find module '" + req + "'.");
}
webpackEmptyContext.keys = function() { return []; };
webpackEmptyContext.resolve = webpackEmptyContext;
module.exports = webpackEmptyContext;
webpackEmptyContext.id = 372;


/***/ }),

/***/ 373:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
Object.defineProperty(__webpack_exports__, "__esModule", { value: true });
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__ = __webpack_require__(0);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__angular_platform_browser_dynamic__ = __webpack_require__(461);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__app_app_module__ = __webpack_require__(482);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__environments_environment__ = __webpack_require__(485);




if (__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__environments_environment__["a" /* environment */].production) {
    __webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["a" /* enableProdMode */])();
}
__webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__angular_platform_browser_dynamic__["a" /* platformBrowserDynamic */])().bootstrapModule(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__app_app_module__["a" /* AppModule */]);
//# sourceMappingURL=main.js.map

/***/ }),

/***/ 481:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__ = __webpack_require__(0);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1_angular2_modal__ = __webpack_require__(26);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2_angular2_modal_plugins_bootstrap__ = __webpack_require__(325);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__consts_conference__ = __webpack_require__(316);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_4__consts_room__ = __webpack_require__(317);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_5__consts_variables__ = __webpack_require__(318);
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return AppComponent; });
var __decorate = (this && this.__decorate) || function (decorators, target, key, desc) {
    var c = arguments.length, r = c < 3 ? target : desc === null ? desc = Object.getOwnPropertyDescriptor(target, key) : desc, d;
    if (typeof Reflect === "object" && typeof Reflect.decorate === "function") r = Reflect.decorate(decorators, target, key, desc);
    else for (var i = decorators.length - 1; i >= 0; i--) if (d = decorators[i]) r = (c < 3 ? d(r) : c > 3 ? d(target, key, r) : d(target, key)) || r;
    return c > 3 && r && Object.defineProperty(target, key, r), r;
};
var __metadata = (this && this.__metadata) || function (k, v) {
    if (typeof Reflect === "object" && typeof Reflect.metadata === "function") return Reflect.metadata(k, v);
};






var AppComponent = (function () {
    function AppComponent(overlay, viewContainerRef, modal, renderer) {
        this.modal = modal;
        this.renderer = renderer;
        overlay.defaultViewContainer = viewContainerRef;
        this.conferenceKeynote = __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__consts_conference__["a" /* ConferenceKeynote */];
        this.conferenceAm1 = __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__consts_conference__["b" /* ConferenceAm1 */];
        this.conferencePm1 = __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__consts_conference__["c" /* ConferencePm1 */];
        this.conferencePm2 = __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__consts_conference__["d" /* ConferencePm2 */];
        this.room = __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_4__consts_room__["a" /* Room */];
        this.variables = __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_5__consts_variables__["a" /* Variables */];
    }
    AppComponent.prototype.ngAfterViewInit = function () {
        var _this = this;
        // ugly fix for mobile as fixed column in table was not correctly positioned
        // due to loading time of other element such as fonts and images
        setTimeout(function () {
            _this.renderer.setElementClass(_this.tableContainer.nativeElement, 'table-container', true);
        }, 1000);
    };
    AppComponent.prototype.openModal = function (conference) {
        if (!conference.enable) {
            return;
        }
        this.modal.alert()
            .size('lg')
            .showClose(true)
            .okBtn('Fermer')
            .okBtnClass('btn btn-modal-close uppercase')
            .body(("\n        <div class=\"conference-header text-center\">\n          <h1 class=\"conference-title text-accent uppercase\">" + conference.title + "</h1>\n          <h4 class=\"conference-location text-secondary uppercase bold\">" + conference.time + " - " + conference.room + "</h4>\n          <div class=\"conference-picture-container text-center\">") +
            conference.presenters.reduce(function (pictures, presenter) {
                return pictures.concat("<img class=\"conference-picture\" src=\"" + presenter.picture + "\">");
            }, '') + ("\n          </div>\n        </div>\n        <div class=\"conference-content text-center\">\n          <h3 class=\"conference-presenter text-primary\">" + this.concatPresenters(conference.presenters) + "</h3>\n          <h4 class=\"conference-resume text-primary bold\">R\u00E9sum\u00E9 de la conf\u00E9rence</h4>\n          <p class=\"conference-text\">" + (conference.resume || 'À venir') + "</p>") +
            conference.presenters.reduce(function (bio, presenter) {
                return bio.concat("\n              <h4 class=\"conference-bio text-primary bold\">\n                Biographie - " + presenter.name + "\n              </h4>\n              <p class=\"conference-text\">" + (presenter.bio || 'A venir') + "</p>");
            }, '') + "\n        </div>")
            .open();
    };
    AppComponent.prototype.concatPresenters = function (presenters) {
        return presenters.map(function (x) { return x.name; }).join(' et ');
    };
    __decorate([
        __webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["f" /* ViewChild */])('tableContainer'), 
        __metadata('design:type', (typeof (_a = typeof __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["j" /* ElementRef */] !== 'undefined' && __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["j" /* ElementRef */]) === 'function' && _a) || Object)
    ], AppComponent.prototype, "tableContainer", void 0);
    AppComponent = __decorate([
        __webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["h" /* Component */])({
            selector: 'app-root',
            template: __webpack_require__(652),
            styles: [__webpack_require__(650)]
        }), 
        __metadata('design:paramtypes', [(typeof (_b = typeof __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1_angular2_modal__["g" /* Overlay */] !== 'undefined' && __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1_angular2_modal__["g" /* Overlay */]) === 'function' && _b) || Object, (typeof (_c = typeof __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["g" /* ViewContainerRef */] !== 'undefined' && __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["g" /* ViewContainerRef */]) === 'function' && _c) || Object, (typeof (_d = typeof __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2_angular2_modal_plugins_bootstrap__["b" /* Modal */] !== 'undefined' && __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2_angular2_modal_plugins_bootstrap__["b" /* Modal */]) === 'function' && _d) || Object, (typeof (_e = typeof __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["k" /* Renderer */] !== 'undefined' && __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_core__["k" /* Renderer */]) === 'function' && _e) || Object])
    ], AppComponent);
    return AppComponent;
    var _a, _b, _c, _d, _e;
}());
//# sourceMappingURL=app.component.js.map

/***/ }),

/***/ 482:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_platform_browser__ = __webpack_require__(142);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__angular_core__ = __webpack_require__(0);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__angular_forms__ = __webpack_require__(451);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__angular_http__ = __webpack_require__(457);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_4_angular2_modal__ = __webpack_require__(26);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_5_angular2_modal_plugins_bootstrap__ = __webpack_require__(325);
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_6__app_component__ = __webpack_require__(481);
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return AppModule; });
var __decorate = (this && this.__decorate) || function (decorators, target, key, desc) {
    var c = arguments.length, r = c < 3 ? target : desc === null ? desc = Object.getOwnPropertyDescriptor(target, key) : desc, d;
    if (typeof Reflect === "object" && typeof Reflect.decorate === "function") r = Reflect.decorate(decorators, target, key, desc);
    else for (var i = decorators.length - 1; i >= 0; i--) if (d = decorators[i]) r = (c < 3 ? d(r) : c > 3 ? d(target, key, r) : d(target, key)) || r;
    return c > 3 && r && Object.defineProperty(target, key, r), r;
};
var __metadata = (this && this.__metadata) || function (k, v) {
    if (typeof Reflect === "object" && typeof Reflect.metadata === "function") return Reflect.metadata(k, v);
};







var AppModule = (function () {
    function AppModule() {
    }
    AppModule = __decorate([
        __webpack_require__.i(__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__angular_core__["b" /* NgModule */])({
            declarations: [
                __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_6__app_component__["a" /* AppComponent */]
            ],
            imports: [
                __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_5_angular2_modal_plugins_bootstrap__["a" /* BootstrapModalModule */],
                __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__angular_platform_browser__["a" /* BrowserModule */],
                __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__angular_forms__["a" /* FormsModule */],
                __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__angular_http__["a" /* HttpModule */],
                __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_4_angular2_modal__["a" /* ModalModule */].forRoot(),
            ],
            providers: [],
            bootstrap: [__WEBPACK_IMPORTED_MODULE_6__app_component__["a" /* AppComponent */]]
        }), 
        __metadata('design:paramtypes', [])
    ], AppModule);
    return AppModule;
}());
//# sourceMappingURL=app.module.js.map

/***/ }),

/***/ 483:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_0__conference__ = __webpack_require__(316);
/* unused harmony namespace reexport */
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__room__ = __webpack_require__(317);
/* harmony namespace reexport (by used) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "b", function() { return __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_1__room__["a"]; });
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__time__ = __webpack_require__(484);
/* harmony namespace reexport (by used) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_2__time__["a"]; });
/* harmony import */ var __WEBPACK_IMPORTED_MODULE_3__variables__ = __webpack_require__(318);
/* unused harmony namespace reexport */




//# sourceMappingURL=index.js.map

/***/ }),

/***/ 484:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return Time; });
var Time = {
    timeKeynote: '9h00 à 10h30',
    timeAM1: '10h45 à 12h00',
    timePM1: '13h00 à 14h15',
    timePM2: '14h30 à 15h45',
};
//# sourceMappingURL=time.js.map

/***/ }),

/***/ 485:
/***/ (function(module, __webpack_exports__, __webpack_require__) {

"use strict";
/* harmony export (binding) */ __webpack_require__.d(__webpack_exports__, "a", function() { return environment; });
var environment = {
    production: true
};
//# sourceMappingURL=environment.js.map

/***/ }),

/***/ 650:
/***/ (function(module, exports, __webpack_require__) {

exports = module.exports = __webpack_require__(232)();
// imports


// module
exports.push([module.i, "/* media */\nheader {\n  background: #000;\n  background: url(https://jfcere.github.io/agile-tour-sherbrooke/assets/header-background.png);\n  background-size: cover;\n  background-position-x: 33%;\n  position: relative;\n  height: 554px; }\n  @media (max-width: 600px) {\n    header {\n      height: 300px; } }\n  @media (min-width: 600px) and (max-width: 992px) {\n    header {\n      height: 410px; } }\n  header .header-title {\n    float: right;\n    z-index: 1; }\n    header .header-title img {\n      margin-top: 200px;\n      max-width: 600px;\n      width: 100%; }\n      @media (max-width: 480px) {\n        header .header-title img {\n          margin-top: 80px; } }\n      @media (min-width: 480px) and (max-width: 600px) {\n        header .header-title img {\n          margin-top: 65px;\n          max-width: 450px; } }\n      @media (min-width: 600px) and (max-width: 992px) {\n        header .header-title img {\n          margin-top: 135px;\n          max-width: 500px; } }\n    header .header-title .btn {\n      float: right;\n      margin-top: 8px;\n      border-radius: 3px;\n      font-weight: 600;\n      height: 42px;\n      line-height: 28px;\n      max-width: 286px;\n      width: 100%;\n      z-index: 2; }\n      @media (max-width: 480px) {\n        header .header-title .btn {\n          position: fixed;\n          bottom: 0;\n          left: 0;\n          margin: 0;\n          max-width: 480px;\n          border-radius: 0; } }\n      @media (min-width: 480px) and (max-width: 600px) {\n        header .header-title .btn {\n          height: initial;\n          line-height: initial;\n          max-width: 212px; } }\n  header .header-footer {\n    position: absolute;\n    bottom: -5px;\n    width: 100%;\n    z-index: 0; }\n\nmain .keynote {\n  background: #efefef; }\n  main .keynote .keynote-header {\n    display: block;\n    position: relative;\n    margin: -80px auto 20px;\n    width: 100%;\n    max-width: 500px; }\n    @media (max-width: 600px) {\n      main .keynote .keynote-header {\n        margin-top: -40px;\n        max-width: 280px; } }\n    @media (min-width: 600px) and (max-width: 992px) {\n      main .keynote .keynote-header {\n        margin-top: -50px;\n        max-width: 360px; } }\n  main .keynote .keynote-picture {\n    max-width: 270px;\n    width: 100%; }\n    @media (max-width: 600px) {\n      main .keynote .keynote-picture {\n        max-width: 210px; } }\n  @media (max-width: 992px) {\n    main .keynote .keynote-title,\n    main .keynote .keynote-subtitle,\n    main .keynote .keynote-text {\n      text-align: center; } }\n  main .keynote .keynote-footer {\n    margin-top: 40px;\n    width: 100%; }\n\nmain .schedule {\n  background: #029abf; }\n  main .schedule table {\n    border-collapse: separate;\n    border-spacing: 8px;\n    margin: 0 -8px;\n    width: 100%; }\n    main .schedule table th,\n    main .schedule table td {\n      border-radius: 3px;\n      height: 50px;\n      padding: 4px 8px;\n      text-align: center;\n      vertical-align: middle; }\n    main .schedule table th,\n    main .schedule table td:first-child {\n      color: #fff;\n      font-size: 18px;\n      font-weight: bold; }\n    main .schedule table td:first-child {\n      padding-left: 0;\n      text-align: right;\n      width: 135px; }\n    main .schedule table td:not(:first-child) {\n      background: white; }\n    main .schedule table td[colspan]:not(.keynote):not(.closure) {\n      background: rgba(0, 0, 0, 0.14);\n      color: white; }\n\nmain .summary {\n  background: #fff;\n  margin: 30px 0; }\n  @media (max-width: 992px) {\n    main .summary {\n      text-align: center; }\n      main .summary ul {\n        list-style: none;\n        padding: 0; }\n        main .summary ul li {\n          padding: 2px 0; } }\n  main .summary h1 {\n    margin-left: -4px; }\n    main .summary h1 i {\n      font-size: 36px;\n      position: relative;\n      top: 6px; }\n      main .summary h1 i.icon-margin {\n        margin-right: 4px; }\n  @media (max-width: 600px) {\n    main .summary .table-container {\n      overflow-x: scroll;\n      margin-left: 82px; }\n      main .summary .table-container table {\n        margin-left: -15px; }\n      main .summary .table-container td:first-child,\n      main .summary .table-container th:first-child {\n        position: absolute;\n        width: 75px;\n        left: 15px; } }\n  main .summary table {\n    border-collapse: separate;\n    border-spacing: 8px;\n    margin: 24px -4px 0;\n    width: 100%; }\n    main .summary table th,\n    main .summary table td {\n      border-radius: 3px;\n      height: 50px;\n      padding: 4px 8px;\n      text-align: center;\n      vertical-align: middle; }\n    main .summary table th {\n      padding-bottom: 12px;\n      padding-top: 12px; }\n    main .summary table th:first-child {\n      background: transparent; }\n    main .summary table th,\n    main .summary table td:first-child {\n      background: rgba(41, 67, 80, 0.54);\n      color: #fff;\n      font-weight: bold; }\n    main .summary table td:not(:first-child) {\n      background: rgba(0, 0, 0, 0.07);\n      width: 21%; }\n    main .summary table td[colspan]:not(.keynote):not(.closure) {\n      background: rgba(41, 67, 80, 0.16); }\n    main .summary table td {\n      color: #294350; }\n      main .summary table td.keynote.clickable {\n        height: 110px;\n        transition: all 0.25s ease-in; }\n        main .summary table td.keynote.clickable:hover {\n          background: #294350 !important;\n          color: white !important;\n          cursor: pointer;\n          position: relative;\n          transform: scale(1.0125); }\n      main .summary table td.clickable:not(.keynote) {\n        height: 220px;\n        transition: all 0.25s ease-in; }\n        main .summary table td.clickable:not(.keynote):hover {\n          background: #294350 !important;\n          color: white !important;\n          cursor: pointer;\n          position: relative;\n          transform: scale(1.025); }\n      main .summary table td .title {\n        font-weight: bold;\n        font-size: 14.5px; }\n      main .summary table td .presenter {\n        font-size: 13px; }\n      main .summary table td .company {\n        font-size: 11px;\n        opacity: 0.69; }\n  main .summary .include {\n    margin-top: 2rem; }\n  main .summary .btn {\n    border-radius: 3px;\n    font-weight: 600;\n    height: 42px;\n    line-height: 28px;\n    margin-bottom: 20px;\n    max-width: 360px;\n    width: 100%; }\n    @media (max-width: 480px) {\n      main .summary .btn {\n        display: none; } }\n  main .summary .summary-exclude {\n    text-indent: -0.6em;\n    padding-left: 0.6em; }\n\nmain .partners {\n  background: #294350;\n  color: #fff;\n  padding-bottom: 50px; }\n  main .partners .partners-header {\n    width: 100%;\n    margin-bottom: 20px; }\n  main .partners .partners-title {\n    margin-bottom: 30px; }\n  main .partners .partner-divider {\n    border-top: 1px solid rgba(255, 255, 255, 0.21);\n    border-bottom: 1px solid rgba(0, 0, 0, 0.14);\n    width: 60%; }\n    @media (max-width: 992px) {\n      main .partners .partner-divider {\n        width: 80%; } }\n  main .partners .partners-pyxis,\n  main .partners .partners-genetec,\n  main .partners .partners-innopole {\n    margin: 20px 0;\n    max-width: 450px;\n    width: 100%; }\n  main .partners .partners-levio {\n    margin: 20px 0;\n    max-width: 250px;\n    width: 100%; }\n  main .partners .partners-acceo,\n  main .partners .partners-facilite {\n    margin: 20px 0;\n    max-width: 250px; }\n    @media (max-width: 600px) {\n      main .partners .partners-acceo,\n      main .partners .partners-facilite {\n        width: 60%; } }\n  main .partners .partners-wolters-kluwer {\n    margin: 20px 0;\n    max-height: 70px; }\n    @media (max-width: 600px) {\n      main .partners .partners-wolters-kluwer {\n        width: 75%; } }\n  @media (min-width: 992px) {\n    main .partners .partners-acceo {\n      float: right; }\n    main .partners .partners-facilite {\n      float: left; } }\n\n/* angular2-modal customization */\n/deep/ .modal-header,\n/deep/ .modal-footer {\n  border: 0; }\n\n/deep/ .modal-header {\n  padding-bottom: 0; }\n\n/deep/ .modal-body {\n  padding: 0; }\n\n/deep/ .modal-footer {\n  padding-top: 0; }\n\n/deep/ .modal-header,\n/deep/ .conference-header {\n  background-color: #efefef; }\n\n/deep/ .conference-header {\n  background-image: url(" + __webpack_require__(680) + ");\n  background-repeat: no-repeat;\n  background-position: bottom left;\n  margin-bottom: 112.5px;\n  padding-bottom: calc(112.5px + 30px) !important; }\n  @media (max-width: 992px) {\n    /deep/ .conference-header {\n      background-position: bottom center;\n      margin-bottom: 90px;\n      padding-bottom: calc(90px + 30px) !important; } }\n  @media (max-width: 600px) {\n    /deep/ .conference-header {\n      background-position: bottom center;\n      margin-bottom: 60px;\n      padding-bottom: calc(60px + 30px) !important; } }\n\n/deep/ .conference-content {\n  margin-top: -30px; }\n\n/deep/ .conference-header,\n/deep/ .conference-content {\n  padding: 15px 50px; }\n  @media (max-width: 992px) {\n    /deep/ .conference-header,\n    /deep/ .conference-content {\n      padding: 15px 30px; } }\n  @media (max-width: 600px) {\n    /deep/ .conference-header,\n    /deep/ .conference-content {\n      padding: 15px; } }\n\n/deep/ .conference-title {\n  font-size: 32px;\n  margin-top: 0; }\n  @media (max-width: 992px) {\n    /deep/ .conference-title {\n      font-size: 28px; } }\n  @media (max-width: 600px) {\n    /deep/ .conference-title {\n      font-size: 24px; } }\n\n/deep/ .conference-picture-container {\n  position: absolute;\n  left: 0;\n  margin: 0 auto;\n  width: 100%; }\n\n/deep/ .conference-picture {\n  max-width: 225px;\n  width: 100%; }\n  /deep/ .conference-picture + .conference-picture {\n    margin-left: -50px; }\n  @media (max-width: 992px) {\n    /deep/ .conference-picture {\n      max-width: 180px; }\n      /deep/ .conference-picture + .conference-picture {\n        margin-left: -40px; } }\n  @media (max-width: 600px) {\n    /deep/ .conference-picture {\n      max-width: 120px; }\n      /deep/ .conference-picture + .conference-picture {\n        margin-left: -30px; } }\n\n/deep/ .conference-presenter {\n  font-size: 24px;\n  margin-top: 0; }\n  @media (max-width: 992px) {\n    /deep/ .conference-presenter {\n      font-size: 21px; } }\n  @media (max-width: 600px) {\n    /deep/ .conference-presenter {\n      font-size: 20px; } }\n\n@media (max-width: 992px) {\n  /deep/ .conference-title,\n  /deep/ .conference-presenter,\n  /deep/ .conference-location,\n  /deep/ .conference-bio,\n  /deep/ .conference-resume,\n  /deep/ .conference-text {\n    text-align: center; } }\n\n/deep/ .conference-presenter,\n/deep/ .conference-location,\n/deep/ .conference-text:not(:last-child) {\n  padding-bottom: 20px; }\n\n/deep/ .btn-modal-close {\n  background: rgba(44, 66, 81, 0.74);\n  color: #fff; }\n  /deep/ .btn-modal-close:hover {\n    background: #2c4251;\n    color: #fff; }\n", ""]);

// exports


/*** EXPORTS FROM exports-loader ***/
module.exports = module.exports.toString();

/***/ }),

/***/ 652:
/***/ (function(module, exports) {

module.exports = "<header>\n  <div class=\"container\">\n    <div class=\"header-title\">\n      <img src=\"assets/header-title.png\">\n      <p *ngIf=\"variables.eventBriteLinkActive\">\n        <a class=\"btn btn-success uppercase\" href=\"{{ variables.eventBriteLink}}\">Inscription</a>\n      </p>\n    </div>\n  </div>\n  <img class=\"header-footer\" src=\"assets/header-footer.png\">\n</header>\n\n<main>\n  <!-- keynote -->\n  <div class=\"keynote\">\n    <img class=\"keynote-header\" src=\"assets/keynote-header.png\">\n    <div class=\"container\">\n      <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-12 col-md-4 col-lg-3 text-center\">\n          <img class=\"keynote-picture\" src=\"assets/speakers/xavier-boilard.png\">\n        </div>\n        <div class=\"col-sm-12 col-md-8 col-lg-9\">\n          <h1 class=\"keynote-title text-primary\">Xavier Boilard</h1>\n          <h3 class=\"keynote-subtitle text-accent uppercase\">Omnimed</h3>\n          <p class=\"keynote-text\">\n              Pour cette seconde édition, nous avons le plaisir d'accueillir Xavier Boilard, \n              président-directeur général de l’entreprise Omnimed, une entreprise inspirante de la \n              région de l’Estrie.<br><br>\n              Fondée par le Dr Jean Boilard en 1984, la compagnie se nomme alors Caduceus et est \n              spécialisée dans le développement et la commercialisation d’outils de gestion pour les \n              cliniques médicales. <br><br>\n              Convaincu que le besoin en outils de gestion est beaucoup plus grand que ce qu’offre Caduceus, \n              il fonde alors Omnimed, en 1998. <br><br> \n              « Mon père disait que lorsqu'il avait commencé à pratiquer, la médecine était une science, \n              et que c'était devenu un art; celui de deviner ce que tu ne sais pas, car le patient ne \n              donne jamais toute l'information et le médecin a très rarement accès à toutes ses \n              consultations précédentes. À la fin de la journée, il était hanté par le doute, l'idée \n              qu'il avait pu se tromper et faire la mauvaise déduction. C'est pour réduire ce doute \n              qu'il a imaginé un dossier électronique partagé. » - Xavier Boilard, PDG d'Omnimed et \n              fils de Dr Boilard <br><br>\n              Depuis ses débuts, l’entreprise est l’une des pionnières sur le marché émergent de \n              l’informatique médicale au Québec et est devenue au fil des années leader en matière \n              de développement logiciel.\n          </p>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n    <img class=\"keynote-footer\" src=\"assets/keynote-footer.png\">\n  </div>\n\n  <!-- summary -->\n  <div class=\"summary\">\n    <div class=\"container\">\n      <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-12 col-md-8\">\n          <div>\n            <h1 class=\"title text-accent\">\n              <i class=\"material-icons icon-margin\">today</i>Événement\n            </h1>\n            <h3 class=\"text-primary bolder uppercase\">{{variables.eventDate}}</h3>\n            <h5 class=\"text-secondary bold uppercase\">{{variables.eventHours}}</h5>\n            <p>\n              Le Agile Tour Sherbrooke est un événement annuel offrant l'opportunité d'assister \n              a plusieurs conférences autour du sujet de la méthodologie Agile dans le domaine des TI.\n            </p>\n          </div>\n\n          <div>\n            <h1 class=\"title text-accent\">\n              <i class=\"material-icons icon-margin\">schedule</i>Horaire des conférences\n            </h1>\n            <p>\n              Le programme de la journée vous offre l'opportunité de participer à:\n            </p>\n            <ul>\n              <li>1 présentation principale de 90 minutes</li>\n              <li>3 conférences de 60 à 75 minutes, parmi un choix de 12 conférences et ateliers au programme</li>\n            </ul>\n            <p>\n              Que vous découvriez l'agilité ou que vous soyez expérimenté, vous aurez l'occasion d’y parfaire vos connaissances.\n            </p>\n\n            <p class=\"comeback-later bold\">\n              * Cliquez sur une conférence dans le tableau pour obtenir plus d'informations\n            </p>\n\n            <div #tableContainer>\n              <table>\n                <thead>\n                  <tr>\n                    <th></th>\n                    <th>{{ room.room1 }}</th>\n                    <th>{{ room.room2 }}</th>\n                    <th>{{ room.room3 }}</th>\n                    <th>{{ room.room4 }}</th>\n                  </tr>\n                </thead>\n                <tbody>\n                  <tr>\n                    <td>{{ conferenceKeynote.time }}</td>\n                    <td class=\"keynote clickable\" colspan=\"4\" (click)=\"openModal(conferenceKeynote)\">\n                      <div *ngIf=\"conferenceKeynote.enable\">\n                        <div class=\"title\">{{ conferenceKeynote.title }}</div>\n                        <div class=\"presenter\">{{ concatPresenters(conferenceKeynote.presenters) }}</div>\n                        <div class=\"company\">{{ conferenceKeynote.company }}</div>\n                      </div>\n                      <div *ngIf=\"!conferenceKeynote.enable\" class=\"title\" style=\"color: #888;\"><em>À venir</em></div>\n                    </td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>10h30 à 10h45</td>\n                    <td colspan=\"4\">Pause</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>{{ conferenceAm1[0].time }}</td>\n                    <td class=\"clickable\" *ngFor=\"let conference of conferenceAm1\" (click)=\"openModal(conference)\">\n                      <div *ngIf=\"conference.enable\">\n                        <div  class=\"title\">{{ conference.title }}</div>\n                        <div class=\"presenter\">{{ concatPresenters(conference.presenters) }}</div>\n                        <div class=\"company\">{{ conference.company }}</div>\n                      </div>\n                      <div *ngIf=\"!conference.enable\" class=\"title\" style=\"color: #888;\"><em>À venir</em></div>\n                    </td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>12h00 à 13h00</td>\n                    <td colspan=\"4\">Dîner</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>{{ conferencePm1[0].time }}</td>\n                    <td class=\"clickable\" *ngFor=\"let conference of conferencePm1\" (click)=\"openModal(conference)\">\n                      <div *ngIf=\"conference.enable\">\n                        <div class=\"title\">{{ conference.title }}</div>\n                        <div class=\"presenter\">{{ concatPresenters(conference.presenters) }}</div>\n                        <div class=\"company\">{{ conference.company }}</div>\n                      </div>\n                      <div *ngIf=\"!conference.enable\" class=\"title\" style=\"color: #888;\"><em>À venir</em></div>\n                    </td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>14h15 à 14h30</td>\n                    <td colspan=\"4\">Pause</td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>{{ conferencePm2[0].time }}</td>\n                    <td class=\"clickable\" *ngFor=\"let conference of conferencePm2\" (click)=\"openModal(conference)\">\n                      <div *ngIf=\"conference.enable\">\n                        <div class=\"title\">{{ conference.title }}</div>\n                        <div class=\"presenter\">{{ concatPresenters(conference.presenters) }}</div>\n                        <div class=\"company\">{{ conference.company }}</div>\n                      </div>\n                      <div *ngIf=\"!conference.enable\" class=\"title\" style=\"color: #888;\"><em>À venir</em></div>\n                    </td>\n                  </tr>\n                  <tr>\n                    <td>15h45 à 16h00</td>\n                    <td class=\"closure\" colspan=\"4\">Mot de la fin</td>\n                  </tr>\n                </tbody>\n              </table>\n            </div>\n            <div class=\"visible-xs\">\n              <em>Vous pouvez consulter le tableau en vous déplaçant de gauche à droite avec le mode touch de votre appareil mobile</em>\n            </div>\n          </div>\n        </div>\n\n        <div class=\"col-sm-12 col-md-4\">\n          <h1 class=\"title text-accent\">\n            <i class=\"material-icons icon-margin\">location_on</i>Emplacement\n          </h1>\n          <h3 class=\"text-primary bolder uppercase\">Université de Sherbrooke</h3>\n          <div>\n          <a class=\"text\" href=\"https://www.google.ca/maps/place/Facult%C3%A9+de+G%C3%A9nie/@45.3675646,-71.9772254,14z/data=!4m5!3m4!1s0x0:0xb57db3c0731d863d!8m2!3d45.3783419!4d-71.9256972\" target=\"_blank\">\n              Falcuté de Génie<br>\n              2500, boul. de l'Université<br>\n              Sherbrooke (Québec) J1K 2R1              \n          </a>\n          </div>\n          <h5 class=\"include\" style=\"font-weight:bold;\">L'accueil se fera à la cafétéria du pavillon</h5>\n        </div>\n\n        <div class=\"col-sm-12 col-md-4\">\n          <h1 class=\"title text-accent\">\n            <i class=\"material-icons\">attach_money</i>Admission\n          </h1>\n          <h3 class=\"text-primary bolder uppercase\">{{ variables.eventPrice}}</h3>\n          <h4>Spécial Étudiant : 25$</h4>\n          \n\n          <h5 class=\"include\"><b>Inclus</b></h5>\n          <ul>\n              <li>Laissez-passer pour la journée</li>\n              <li>Dîner</li>\n              <li>Collation et café</li>\n              <li>Stationnement</li>\n          </ul>\n          <br>\n          <p *ngIf=\"variables.eventBriteLinkActive\">\n            <a class=\"btn btn-success uppercase\" href=\"{{ variables.eventBriteLink}}\">Inscription</a>\n          </p>\n        </div>\n      </div>\n    </div>\n  </div>\n\n  <!-- partners -->\n  <div class=\"partners text-center\">\n    <img class=\"partners-header\" src=\"assets/partners-header.png\">\n    <div class=\"container\">\n\n      <h1 class=\"partners-title\">Partenaires Platine</h1>\n      <hr class=\"partner-divider\">\n      <div class=\"row\">\n        <div class=\"col-sm-12\">\n          <a href=\"http://pyxis-tech.com/fr/\" target=\"_blank\">\n            <img class=\"partners-pyxis\" src=\"assets/partners/pyxis-white-logo.png\">\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"col-sm-12\">\n          <a href=\"https://sherbrooke-innopole.com/fr/\" target=\"_blank\">\n            <img class=\"partners-innopole\" src=\"assets/partners/sherbrooke-innopole-white-logo.png\">\n          </a>\n        </div>\n        <div>&nbsp;<br><br></div>\n        <h1 class=\"partners-title\">Partenaires Or</h1>\n        <hr class=\"partner-divider\">\n        <div class=\"col-sm-12\">\n          <a href=\"https://www.facilite.com/\" target=\"_blank\">\n            <img class=\"partners-genetec\" src=\"assets/partners/facilite-white-logo.png\">\n          </a>\n        </div>\n        <div class=\"col-sm-12\">\n          <a href=\"https://www.genetec.com/\" target=\"_blank\">\n            <img class=\"partners-genetec\" src=\"assets/partners/genetec-white-logo.png\">\n          </a>\n        </div>\n\n        <div class=\"col-sm-12\">\n          <a href=\"https://www.levio.ca/\" target=\"_blank\">\n            <img class=\"partners-levio\" src=\"assets/partners/levio-white-logo.png\">\n          </a>\n        </div>\n      </div>\n      <div class=\"col-sm-12\">\n        <a href=\"http://usherbrooke.ca\" target=\"_blank\">\n          <img class=\"partners-udes\" src=\"assets/partners/udes-white-logo.png\">\n        </a>\n      </div>\n\n    </div>\n  </div>\n</main>\n\n<footer>\n</footer>"

/***/ }),

/***/ 680:
/***/ (function(module, exports) {

module.exports = "data:image/png;base64,iVBORw0KGgoAAAANSUhEUgAABLAAAAAoCAIAAABhOZSlAAAAGXRFWHRTb2Z0d2FyZQBBZG9iZSBJbWFnZVJlYWR5ccllPAAAAwxJREFUeNrs3duOokAUQFFQ/P9P9dEoOk6FSlcqgApeuaz1YIjTk3RIt6ndB4pyv98XAADA+lyv1/TKOlVOAQAArDAFdSCCEAAAdCCCEAAAWG4HFi4NRRACAIAOBEEIAABLTkEdiCAEAAAdCIIQAACW24GFS0MRhAAAoANBEAIAwJJTUAciCIHBv+rV+3/Zy7Lcbref+G43jfmemWU7n8+vL2Iul8vwrw9f/HDRM+RrAHQgCEK4Vx0hb0LkfD9LNAlr++PCbrf75vd8Jxd7+/ZfQ3MCk+rAwqWhCEJoBdudbOuuWb85dAKm9tHxib7tdmMrL1sN+fpwFdCBIAiZU6pFdy4svPVPn7sWEeBdun9mGp6XeSvmYZkfC0jQgU4FgpDn62j4uuROy91Z9wDwtFGf6qkS0+2X6aD36lZAB8KI1qjr2lmYVMgBwFhx5BhDMeWiGSPoQHjcLH74AGAlrVhkQ0XTRdCBIAgBYO26l6QW2XRRN4IORBACAPRXYr5BjotU4ZZ4G5GFN4IQAFi+fNioHlnvOrssq6ra7Xbh1eZ8CEIAAPXI8lWN0IE2F0QQAgC8U++jGntvg4TvR2DkbCAIAQB+LOVimjSmd8wbed32TyhAk0AEIQDAzKS5YuzD2I12VaXXphFvBYwHzgmCEABgmWIchlAMcXhpOCdr6L3WcTwoy9IAEEEIALBeYbFU1/XhcLBqmveq9y/t4nwvvoZ3wvtODmtm3g0A8CAkQjyEV0E4fa2xnuoDQQgAMFp+1Wh8dU5UHwhCAICFaG06mh5ZYQ/SiYiB19t+gCAEABgh9V46OJ1O5n6/lTKvt/0AQQgAMLr0ir6HEPJKsPWsIJ+d1MX/mO/qCQhCAICb8ucEFp0rPBmYc60G68aeSANBCADwM/Gh8KH3YuxJvlu11mq5fFhnYxVAEAIAc3I8Huu6XuFWLnnIpeM89txNBwhCAGDhysZms5n7Fi+3Wi4f7pngAZP77HKnNQAwEXPcA8aDEABBCAAAwPzYSwoAAEAQAgAAIAgBAABYvP8CDACQKVrV75R4RQAAAABJRU5ErkJggg=="

/***/ }),

/***/ 682:
/***/ (function(module, exports, __webpack_require__) {

module.exports = __webpack_require__(373);


/***/ })

},[682]);
//# sourceMappingURL=main.bundle.js.map